瘦人係邊買衫

依家u記s碼都變大件

bossini

點會呀,除非矮
我177都要著L碼或XL碼

反思下自己問題出係邊啦

佢size係改左 我之前s都岩 依家s變左m碼

睇過麻麻

IG 一d韓國online shop

利申：172 50kg

我都差唔多 我睇下先

Gym room

黃店～ 你可以睇吓

做唔到 做左手術

買童裝，又平啲

女裝

瘦仔着大件少少啦

喺gap買過件hoodie
要xs先啱著

唔岩女裝大碼個膊又窄

大件d個膊唔岩 又長 衣不稱身

Oversize 個啲style囉

易襯 但想成熟啲就唔好啦

買大碼啲咪得
試下著Oversize?
U記可以試下買L/XL

人地女人172 50kg 你男人172 50kg

咁你個膊寛就照買男裝s，大小小又有咩所謂

著oversize嘅作用就係要遮住你瘦，梗係要長同膊位唔啱
瘦人oversize好睇過fit size

做唔到gym唔緊要 戒左丁先